我媽同我爸想離婚

其實係我細個時 老豆已經會打我媽 我妹同埋我 性格又同我媽唔岩。 我媽以前忍佢 因為我地仲細個 到左依家 佢決定左離婚 佢想重新為自己而活 。其實我心情有d複雜 一方面係我贊成我媽既決定係要為自己 佢已經45歲 雖然係咁 但以後都仲有好多日子要過 。另一方面, 心理上都會影響到我 ,令我有點害怕婚姻。。我依家20歲 我妹亦已經成年 想問下你地要點搞離婚?如果唔使爭家產的話

離婚啦
唔係就有排煩

你唔好講離婚先. 你條柒頭皮上連登問離婚應該點搞? 唔撚識google? 唔撚識問律師? 當我哋係咩呀 葉謝鄧呀?

係咪想問點先最識玩呀？

弱智都識上連登

我爸媽同你個case都好類似
我呀媽當年單方面搵律師登報而老豆唔反對就可以宣佈離婚